是日午餐:4味刺身便當

$45

觀塘?

百里香對面

好想試

不了

今日去咗邊

今日ANGEL

你日日食觀塘都未試過咩

平平地食刺身都ok既
不過都係百里香好食d

食刺身去返亞太啦

日日想試,但百里香員工一見我就瘋狂招呼我,搞到我唔好意思入

屙死你

係咪我打得飛機多

今日阿姐見到我入對面舖,個表情好失落

香港人食開爭鮮個d有抵抗力啦

唉